想出部I窿7 邊度有得做分期？

有冇巴絲可以幫幫小弟
感激不盡

蘇寧

最緊要簡單就可以
手續費嗰啲唔好離晒罩就可以

唔想上台

有冇詳情

求其大行都做到分期啦

有冇邊間好介紹啊巴打
懶撚唔想去問

問大眾借8000蚊
分24個月還
提早還唔使罰息

不失為一個好方法但我想快啲

信用卡買完 唔係可以 打上去做分期咩？

正價免息分期 12個月